熱血保安「伸手」想接跳樓女！11F重力加速度狠砸…2人當場亡

2017年12月10日 23:38
大陸中心／綜合報導

陝西西安市北郊鳳城五路某處商場有1名女子從11樓墜下，意外砸中商場的1名保全，造成2人當場死亡。據《陝西都市快報》報導，保全於事發當時聽到跳樓女子與人吵架聲，在樓下試圖勸阻女子不要跳樓，還試圖「接住」墜樓女子，不過最終仍發生此憾事。

「那邊出事了，戒嚴了！」附近工作人員說道，當時早上7時30分左右，他們到商場的時候就已經看到有人跳樓了。從現場畫面可看到，1名穿著粉紅色居居服女性和1名身著制服的保全躺在地上，2人都已經沒有了生命跡象。

▲▼西安一保安被高層墜下的女子砸中，雙雙人亡！（圖／翻攝自陝西都市快報）

附近保全表示，當時有1名女性從11樓跳下來，「她自己摔死了，也把保安給砸死了」。另一名知情人士也透露，在當天早上7時左右，就聽到高樓層的地方有1名女子與屋內的人士吵架，「聲音還很大」；1名保全聽到吵架聲之後，來到樓下關心，並勸阻11樓的女子不要跳樓，「可是女子忽然從11層墜下」。

目擊者表示，當時這名年輕的保全不停在下面呼喊，想要勸阻女子輕生，且當女子從窗口跳下去時，「保安毫不猶豫伸手去接」，不過他直接被巨大的衝擊力狠砸在地，2人當場身亡。目前，雙方家屬已經到派出所做完筆錄，詳細案情仍待警方調查。

屌 接乜撚野 當自己超人咩
11樓跌幾十kg落黎 又重又快點接呀大佬

可能啱啱睇完倚天屠龍記

11樓接個西瓜都難 而加接個人

on撚9 當你係超人接條女 你無事
條女一樣要死 兩個都要承受咁大既force

佢以為自己係連登仔咩

熱血保安仲以為係葉偉健

呢個世界竟然仲有d咁好既人
第一次認同人性本善

不過好人多數都早死
仲要好多時因善心累己

個標題 亂用重力加速度個term 壓落去嘅係force又點會係acceleration

超人去救條女一樣分屍死

你估係連登仔咩。